{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026689",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "무명도4"
    },
    "text": "該当地域は高興造船タウン造成事業の対象地域に選定され、民間資本業者を通じて造船所および造船機峠業者と背後団地が造成される予定です。現在まで施設がなく、領海基点無人島でも該当しません。過去の住民居住の有無や今後の住民居住の可能性はなく、過去の住民居住目的などの関連情報もありません。また、歴史的価値や周辺海域の利用状況もありません。自然環境と生態系に関して、該当地域は保寧市外延群島に属する最外郭島嶼の一つで、花崗岩で構成されており、島全体が海食崖で構成されています。この地域は景観がとても美しい場所として知られています。陸上動物の観察結果、哺乳類の痕跡は観察されず、両生類や爬虫類については観察されませんでした。しかし、海洋無脊椎動物は31種が出現し、岩盤潮間帯の中/下部にはムール貝の密度が高いことが分かりました。また、海藻類は緑藻類7種と褐藻類7種、そして紅藻類19種で、計33種が生息しており、このうちアオノリやジチュウ、ヒジキ、岩ひげやクロソイゴリタカ、ヒトツバタゴやイヌアリ類が主に観察されていました。それだけでなく、鳥類は3種が観察され、昆虫は1種と確認され、生物資源である法的保護種などの主要昆虫は発見されませんでした。植物観察の結果、植物は計2種が観察され、海岸指標種2種と南方系植物1種が出現したことが把握されました。しかし、植生は非常に貧弱で、岩の隙間に数個体の植物だけが分布しています。周辺海域の海中景観は、黄道の北西から熱状に配列されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域はどのようなプロジェクトの対象地域に選定されましたか？",
            "answer": "高興造船タウン造成事業の対象地域に選定されました。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "現在まで施設はありませんが、将来的には民間資本業者を通じて造船所および造船機峠業者と背後団地が造成される予定です。"
        },
        {
            "question": "過去にはこの地域に住民がいましたか？",
            "answer": "いいえ、過去には住民はいませんでした。"
        },
        {
            "question": "将来的にはこの地域に住民が住む可能性はありますか？",
            "answer": "いいえ、将来的には住民居住の可能性はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域の特徴的な自然環境は何ですか？",
            "answer": "この地域は保寧市外延群島に属する最外郭島嶼の一つで、花崗岩で構成されており、島全体が海食崖で構成されています。また、景観がとても美しい場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "陸上動物についての観察結果はありますか？",
            "answer": "陸上動物の観察結果は、哺乳類の痕跡は観察されず、両生類や爬虫類についても観察されませんでした。"
        },
        {
            "question": "海洋無脊椎動物についての観察結果はありますか？",
            "answer": "海洋無脊椎動物は31種が出現し、岩盤潮間帯の中/下部にはムール貝の密度が高いことが分かりました。"
        },
        {
            "question": "海藻類についての観察結果はありますか？",
            "answer": "海藻類は緑藻類7種と褐藻類7種、そして紅藻類19種で、計33種が生息しており、アオノリやジチュウ、ヒジキ、岩ひげやクロソイゴリタカ、ヒトツバタゴやイヌアリ類が主に観察されていました。"
        },
        {
            "question": "鳥類についての観察結果はありますか？",
            "answer": "鳥類は3種が観察されました。"
        },
        {
            "question": "昆虫についての観察結果はありますか？",
            "answer": "昆虫は1種が確認され、生物資源である法的保護種などの主要昆虫は発見されませんでした。"
        },
        {
            "question": "植物についての観察結果はありますか？",
            "answer": "植物は計2種が観察され、海岸指標種2種と南方系植物1種が出現しました。"
        },
        {
            "question": "周辺海域の海中景観はどのような配列になっていますか？",
            "answer": "周辺海域の海中景観は黄道の北西から熱状に配列されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 561
    }
}